除左打機，連登已經係我唯一既娛樂

same

有時呢度都冇嘢睇
出去鳩碌ig

我加入左連登後，認真上親黎都會笑，不過兄弟，咩除左打機啊，唔好咁灰，香港人係成功既！

敢開ig ac...偽毒

笑撚咗

post過一張相添 係咪好mk

偽毒可恥

我有一張相！五年前

每晚一次 都算既

對住d濕鳩客 又唔屌得 每日十點幾十一點先收工
返到屋企就坐係到打機打到四 五點